﻿[サンプル名]FlexReportExplorer（ASP.NET Core）
[カテゴリ]ReportViewer for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このサンプルでは、MVCのReportViewerとPdfViewerコントロールの使用方法を示します。